法庭頒臨時禁制令 禁對警員及家屬起底

律政司司長及代表所有警務人員的警務處處長，今(25日)入稟高等法院，要求法院頒下禁制令，禁制所有針對警員及其家屬的不合法起底行為，令到警員及家屬因個人資料被披露而受到滋擾及恐嚇等。律師下午透露頒了臨時禁令，效力至11月8日案件再提訊。

申請人為律政司司長及代表所有警員及輔警的警務處處長，答辯人為所有非法披露和使用任何警務人員及輔警的個人資料之人士。

據入稟狀指，原告是次入稟是針對藉對警員起底，而干犯公共滋擾及騷擾、威嚇的侵權行為之被告。入稟狀要求禁制被告在未得到警務人員及其家屬同意下，使用、發布、傳遞或披露他們的個人資料。

入稟狀列出14個例子，指禁制披露的資料包括警員及親屬的姓名、職位、住址、辦公室地址、學校地址、電郵地址、出生日期、電話號碼、身份證號碼、職員證明文件、Facebook帳戶、Instagram帳戶、車牌號碼，以及警務人員與家屬的任何相片。

入稟狀亦要求禁制被告對警員及家屬，包括配偶及子女等作任何恐嚇、騷擾及威脅等行為，禁制被告協助、促使、煽惑、教唆其他人做出洩露資料和騷擾威嚇等行為，且要求被告停止披露及刪除所有已經作披露的資料。

https://hk.on.cc/hk/bkn/cnt/news/20191025/bkn-20191025133401426-1025_00822_001.html

咁其實係咪應該叫班狗自己剷晒FB IG TG先呢?
佢地自己放都犯法喎?

我同巴拿馬總統有交情

學校影合照要幫狗仔女打格仔先可以放上網 好似不存在的人咁 香港慢慢將依班黑警家族消失 慢慢被孤立 無朋友做 唔會有人同佢地合照同介紹佢地

家爺仔乸玩鳩哂

btw, 唔好意思, 借個位
鍾庭耀發起全港大型民調及公投嘅眾籌post, 需要大家支持

(代POST)【本土X國際戰線】鍾庭耀發起全港大型民調及公投

眾籌傳送門﹕

其實仲好
私下我地仲可以用好多方法流傳黑警族資料

但社交上全港都會慢慢磨滅同排斥佢地依班人
唔會再同佢地合照都唔會想接近依種族群

唔知黑警對自己被禁止正常社交有咩感覺呢

邊個官批

係咪見最近靜返 又想黎過

二百萬人又要上街

fuck this police state

大把篤灰警啦，成班傻鳩

天龍人？

但其實大部分起底都係外國
你連殺人犯都可以放
起底請問又算什麼？

交比外國巴打貼上去得唔得

如果放上台灣網站, 香港法院有無司法管轄權？

佢之前D機場禁制令, 地鐵禁制令, 黑警宿舍禁制令

邊有人理？

無人理既禁制令, 同廢紙有無分別？

咁有無禁止利用啲資料去借錢呀
Bk枱呀
電話宣傳交數呀？

SEND比外國巴貼囉 弱智

其實啲官識唔識上網係一個問題。

Volksgerichtshof

之前好似有巴打放咗落BLOCKCHAIN永久傳閱

我科技盲唔識....

咁即係IG同FB tag狗仔狗女都算犯法?? 咁要絕交喎

點解無得禁制黑警無證執法？
點解無無得禁制黑警濫權濫捕？

黑警已經有特權有武器
而家禁制令都要偏幫

香港人 街頭被亂槍打死嘅日子不遠

SOS

黑警族自我孤立 咪由佢地 我地無損失 做左黑警族就要被斷六親

乜又係你牙周家明

已經完全失效既禁制令

咁都俾過, 其實我覺得好ON9
根本執行上有困難

即係唔止係軍政府，仲係自封貴族特權階級囉

老豆搵仔：ON9
應該有唔少黑警比人伏左
不過唔爆出黎

捉到嘅一早捉左啦，禁制令有咩用

佢做到咁 好難令人相信冇
可能真係唔敢爆出黎

police state? 咩叫公平？

都唔代表應該發

on9咩都批
呢個周家明咩料

禁蒙面法咁影響公眾就唔批1

有無法官答到我？
你地係咪自製緊一個不受控既恐怖組織出黎？

喂 又話網上係公眾地方
你自己擺上黎就係人都用得嫁啦

子彈都唔驚，我地會驚你張紙？

你唔擺上網 人地點起你底？

起底係一個主動行為，呢個行為要係未經使用者同意
使用者自己將個人資料放上網，之後比人搵到，就唔係起底

香港人唔需要一個唔公正既法庭

返學冇朋友點算
Facebook成班影相 淨係唔影我一個

好驚呀
以後唔同狗仔女影相喇
容乜易打個卡都犯法架

唔係理唔理
而係要拍哂手啦

基本上要所有警員例明一張清單
唔係阿豬阿狗係社交平台搵到某人既公開資料 又唔知佢係popo 咁又中獎

所以法庭應該要求一哥交出警員名單
以配合市民大眾 令佢地唔好誤入法網

特權階級

wfc？

獨立調查清算近了，送一招不死必勝法，俾三萬警察

所謂起底 都係自己擺上網
跟住比人搵到
幫佢轉貼出黎比大家睇

應該禁埋popo唔好玩社交apps

我諗係比佢地自己黎boost士氣
佢都知對我地冇用啦 有用既早就拉撚哂D人啦

仲好，以後大合照，邊個同狗有關係就blur佢😂

有撚用咩

老豆搵仔全部喺外國

Backup晒未？

冇number冇委任證

跟住有啲懷似犯法嘅黑警你影到佢罪證放上網就你犯法

起底又點？鬼知你係狗？
又無number

照PO

佢自己放上網 你揾到你犯法

只係講緊個機制已經俾人玩到廢左
呢個野根本執行唔到
以後狗狗and family 0社交

狗鐵夠有禁制令啦, 最後咪又係wfc

起咗底都唔撚知啦點樣捉呀

似真係打埋佢屋企人先申請

講得岩，FB IG唔可以見到狗仔狗女，不家以後唔好同狗仔狗女做朋友啦，法庭有禁制令，你一post相就坐監

其實佢地唔想俾人起底的話,
佢地及其親屬要做的係應該要DEL哂所有有佢個人資料的社交帳號
而唔係出禁制令囉

agger

基本上黑警叫法官含撚佢地都要含

Was meinst du

冇list點個邊個係呀

三權合作

連登已經唔算香港網站啦
不過應該係睇你邊度做呢個動作，
唔係個網屬於邊個國家

加泰

How abt 外國手足開個secret page 俾人放野?

香港最大的恐怖份子

你留意下 黎黎去去都係個幾個紅官批
安排晒d時間

我點知嗰條友係狗既家屬?

咁六月初油塘被差佬起底的消防阿嫂點？
屌你老母死黑警

係咪可以報警有狗乸狗仔起自已底放係FB/IG?有啲仲直頭有現役警犬。

外國巴絲靠你地啦

police state 會話你呢個係你問題，照告鳩你，所以大家問清楚身邊既人係咪狗仔狗女，立即絕交

係社交網絡 被消失既人

擋人權法條路

警犬姓名都唔提得？戇鳩？

盧x聰
鄧x強
謝x中
江x祥

我屌你老母

喂咁普通市民呢，佢地唔係人呀，下，公平公正市民都有權

啲法官都係狗官嚟

學生們以後大把嘢玩
試諗下私下傳閱嘅全班相有啲人個樣”被blur”

繼續孤立狗隊啦

對巴西毒販禁制令丫，得唔得呢

下次遊行不如大叫狗仔個人資料

個禁制令包括已經存在嘅資料
如果比狗周到你手機有老豆搵仔tg channel都入得
記住咪撚解鎖

外國依啲佢處理唔到都唔會CARE啦

主要針對本地, 以後連大家影到警暴相警暴片都唔可以公開, 好快記者唔洗報導唔洗做Live

黑警合理化唔SHOW證唔SHOW NUMBER
香港以後唔可以存在 任何同黑警及其家屬相關嘅資料

屌

係人都知警隊小圈子架啦
大把人篤灰
就算唔係都警
睇你唔順眼都篤9你啦

其實政府係唔係想幫警察獨立？
咁撚惡仲邊有人同佢地做Fd
一陣post張相出黎原來有警犬係入面既
就可以告得

重點係依然未有知名人士要求美國制裁香港法官及刑事檢控專員

法官周家明
人權法

係咁加特權 屌你老母

申請禁制令 不能無證執法有冇得諗

大家千其唔好同狗子女講嘢，影相
一陣佢告你起佢底你就死撚硬

推

其實係叫你地暗地裏知左就算 你起左佢等佢有防備心 令到真義士更難麻包

姓名、職位都係私隱？
咁以後係咪唔可以叫盧偉聰同鄧炳強
On9

其實無人知係邊個起底禁制令=廢紙

以後校刊班相會
有部份人士會打晒格仔
個名又會打格仔

無做錯怕咩人知自己背景呀

你轉貼已經違反禁制令

連儂牆大把

黃之峰可唔可以報埋依班狗官加埋入美國人權民法案嘅制裁對象

Dllm 咁都得

未必，例如有人係連登起底，popo可以要求連登刪post同交出樓主登記資料，check到ip就可能上門拉人

佢地總共申請在幾多個禁制令

係外國 拉條撚

咁講
佢地被消失左都冇人知
麻包袋手足

係咪想d火燒埋去法院??

警察法律覆蓋全球,難度全世界不怕林大總統寫信比各國嗎!

有冇禁制令全文
同埋舉報熱線
好多公司學校機構而家涉嫌違犯禁制令喎

紅底法官list,全部紅到出哂面雙重標準
歡迎補充:
-彭寶琴
-楊振權
-潘兆初
-陳碧僑
-杜浩成
-周家明
-區慶祥
-陳慶偉
-嚴舜儀

tui

有D手足唔係外國咪會中招囉

佢無話直系親屬，華人親屬關係錯綜複雜，總會有做狗，咁係咪即係全香港都禁？